# Chinese, Simplified translation of Better Exposed Filters (7.x-3.6)
# Copyright (c) 2018 by the Chinese, Simplified translation team
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Better Exposed Filters (7.x-3.6)\n"
"POT-Creation-Date: 2018-09-03 23:46+0000\n"
"PO-Revision-Date: YYYY-mm-DD HH:MM+ZZZZ\n"
"Language-Team: Chinese, Simplified\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=(n!=1);\n"

msgid "Description"
msgstr "描述"
msgid "Advanced options"
msgstr "高级选项"
msgid "Links"
msgstr "链接"
msgid "Default"
msgstr "默认"
msgid "Views"
msgstr "视图"
msgid "Horizontal"
msgstr "水平"
msgid "Vertical"
msgstr "垂直"
msgid "Select None"
msgstr "选择无"
msgid "Hidden"
msgstr "隐藏"
msgid "Token"
msgstr "令牌(Token)"
msgid "Replacement patterns"
msgstr "替换匹配模式"
msgid "Orientation"
msgstr "方向"
msgid "!name field is required."
msgstr "必须填写 !name。"
msgid "Single on/off checkbox"
msgstr "单一 开/关 复选框"
msgid "Radio Buttons"
msgstr "单选按钮"
msgid "Step"
msgstr "步骤"
msgid "Select All"
msgstr "选择所有"
msgid "- Any -"
msgstr "- 任意 -"
msgid "Default select list"
msgstr "默认的选择列表"
msgid "Checkboxes/Radio Buttons"
msgstr "复选框 / 单选按钮"
msgid "Select any filter and click on Apply to see results"
msgstr "选中任意的过滤器并点击“应用”查看结果"
msgid "Add select all/none links"
msgstr "添加 选择所有/无 的链接"
msgid "Include a \"Reset sort\" option"
msgstr "包含 \"重置排序\" 选项"
msgid "\"Reset sort\" label"
msgstr "\"重置排序\" 标签"
msgid "Nested Checkboxes/Radio Buttons"
msgstr "嵌套的 复选框/单选按钮"
msgid "Make this filter collapsible"
msgstr "折叠这个过滤器"
msgid "Puts this filter in a collapsible fieldset"
msgstr "把这个过滤器放在一个可折叠的字段集里"
msgid "Autosubmit"
msgstr "自动提交"
msgid "BEF Settings"
msgstr "BEF 设置"
msgid "Exposed Filter Settings"
msgstr "暴露过滤器设置"
msgid "jQuery UI Datepicker"
msgstr "jQuery 日期选择工具"
msgid "Enable secondary exposed form options"
msgstr "启用第二个暴露表单选项"
msgid "Secondary options label"
msgstr "第二个选项标签"
msgid "Advanced sort options"
msgstr "高级排序选项"
msgid "Make sort options collapsible"
msgstr "折叠排序选项"
msgid "Puts the sort options in a collapsible fieldset"
msgstr "把排序选项放在一个可被折叠的字段集里"
msgid "Collapsible fieldset title"
msgstr "折叠字段集的标题"
msgid ""
"This cannot be left blank or there will be no way to show/hide sort "
"options."
msgstr ""
"不能留为空白，不然就不可能 显示/隐藏 "
"排序选项了。"
msgid "Rewrite the text displayed"
msgstr "覆盖显示的文本"
msgid "This cannot be left blank if the above option is checked"
msgstr "如果勾选了上面的选项，这里就不能留为空白。"
